{"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "As expected, the Mets placed outfielder Endy Ch\u00e1vez on the 15-day disabled list yesterday and activated second baseman Jos\u00e9 Valent\u00edn. The move reflected the way the Mets\u2019 season has been going: Just when one player is healthy enough to return, another is injured.", "headline": {"main": "Mets Activate Valent\u00edn and Put Ch\u00e1vez on Disabled List", "kicker": "Mets Notebook ", "print_headline": "Mets Activate Valent\u00edn and Put Ch\u00e1vez on Disabled List", "content_kicker": "Mets Notebook "}, "abstract": null, "print_page": "2", "word_count": "905", "_id": "548b1c857988102fcc1318ae", "snippet": "As expected, the Mets placed outfielder Endy Ch\u00e1vez on the 15-day disabled list yesterday and activated second baseman Jos\u00e9 Valent\u00edn. The move reflected the way the Mets\u2019 season has been going: Just when one player is healthy enough to return,...", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2007/06/08/sports/08shea.html", "multimedia": [], "subsection_name": null, "keywords": [{"value": "Baseball", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "New York Mets", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "organizations"}, {"value": "Valentin, Jose", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "persons"}, {"value": "Chavez, Endy", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "persons"}], "byline": {"person": [{"organization": "", "role": "reported", "rank": 1, "firstname": "David", "lastname": "PICKER"}], "original": "By DAVID PICKER"}, "document_type": "article", "pub_date": "2007-06-08T00:00:00Z", "section_name": "Sports"}