{"type_of_material": "Obituary", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "The 5-foot-3 \u00bd-inch Mac\u00edas emerged from Mexico City\u2019s tough Tepito neighborhood and participated in the 1952 Helsinki Olympics.", "headline": {"seo": "Ra&#250;l Mac&#237;as, a World Bantamweight Champion, Dies at 74", "main": "Ra\u00fal Mac\u00edas, a World Bantamweight Champion, Dies at 74", "print_headline": "Ra\u00fal Mac\u00edas, 74, Champion Boxer"}, "abstract": null, "print_page": "11", "word_count": "184", "_id": "5468b74e79881054c64b17d3", "snippet": "The 5-foot-3 \u00bd-inch Mac\u00edas emerged from Mexico City\u2019s tough Tepito neighborhood and participated in the 1952 Helsinki Olympics.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2009/03/25/sports/othersports/25macias.html", "multimedia": [], "subsection_name": "More Sports", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Boxing", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Deaths (Obituaries)", "name": "subject"}], "byline": {"person": [], "original": "By THE ASSOCIATED PRESS", "organization": "THE ASSOCIATED PRESS"}, "document_type": "article", "pub_date": "2009-03-25T00:00:00Z", "section_name": "Sports"}