{"type_of_material": "Brief", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "Joaquim Rodr\u00edguez of Spain strengthened his overall lead with a mountaintop victory in Stage 14.", "headline": {"seo": "Joaquim Rodr\u00edguez Expands Lead in the Vuelta a Espa\u00f1a", "main": "Rodr\u00edguez Expands Lead in the Vuelta a Espa\u00f1a", "print_headline": "Rodr\u00edguez Expands Lead", "content_kicker": "Sports Briefing | Cycling"}, "abstract": "Joaquim Rodriguez of Spain strengthens his overall lead with a mountaintop victory in Stage 14 of the Vuelta a Espana bike race.", "print_page": "14", "word_count": "67", "_id": "515a20c6fdc59278db0016e9", "snippet": "Joaquim Rodr\u00edguez of Spain strengthened his overall lead with a mountaintop victory in Stage 14.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2012/09/02/sports/cycling/joaquim-rodriguez-expands-lead-in-the-vuelta-a-espana.html", "multimedia": [], "subsection_name": "Cycling", "keywords": [{"value": "Bicycles and Bicycling", "is_major": "Y", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Vuelta a Espana (Bicycle Race)", "is_major": "Y", "rank": "2", "name": "subject"}, {"value": "Rodriguez, Joaquim", "is_major": "Y", "rank": "3", "name": "persons"}, {"value": "Contador, Alberto", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "persons"}], "byline": {"contributor": "", "person": [], "original": "By REUTERS", "organization": "REUTERS"}, "document_type": "article", "pub_date": "2012-09-02T00:00:00Z", "section_name": "Sports"}