{"anonymous": [], "male": [], "word_count": "1187", "persons": null, "female": [], "pub_date": "2015-06-25T00:00:00Z", "subject": ["Soccer", "Demonstrations, Protests and Riots", "Indigenous People", "Copa America (Soccer)"], "organizations": null, "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "\u201cNuestras protestas no son en contra de la Copa Am\u00e9rica ni de los peruanos o del pueblo chileno. Son para hacer \u00e9nfasis en los problemas que enfrentamos.\u201d", "headline": {"main": "Ind\u00edgenas mapuches intentan atraer la atenci\u00f3n del mundo hacia su causa durante la Copa Am\u00e9rica", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "\u201cNuestras protestas no son en contra de la Copa Am\u00e9rica ni de los peruanos o del pueblo chileno. Son para hacer \u00e9nfasis en los problemas que enfrentamos.\u201d", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "_id": "558db2df79881073efa43c14"}