{"anonymous": [], "male": ["Joaquim", "Frank", "Fabio"], "word_count": "70", "persons": ["Rodriguez, Joaquim", "Schleck, Frank", "Aru, Fabio"], "female": [], "pub_date": "2015-09-08T00:00:00Z", "subject": ["Bicycles and Bicycling", "Cycling, Road", "Vuelta a Espana (Bicycle Race)"], "organizations": null, "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "Joaquim Rodr\u00edguez took over the lead after the grueling 16th stage, a 115-mile route that Fr\u00e4nk Schleck of Luxembourg won in 5 hours 49 minutes 56 seconds.", "headline": {"main": "Rodr\u00edguez Takes Lead in Vuelta a Espa\u00f1a", "print_headline": "New Leader in Vuelta", "content_kicker": "Sports Briefing | Cycling"}, "snippet": "Joaquim Rodr\u00edguez took over the lead after the grueling 16th stage, a 115-mile route that Fr\u00e4nk Schleck of Luxembourg won in 5 hours 49 minutes 56 seconds.", "subsection_name": "Cycling", "_id": "55ee5dcb7988103b801c2a99"}