{"type_of_material": "Obituary", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "Mr. V\u00e1zquez Ra\u00f1a, a Mexican newspaper magnate, was for many years one of the most powerful players on the International Olympic Committee.", "headline": {"main": "Mario V\u00e1zquez Ra\u00f1a, Publisher and Olympic Movement Power, Dies at 82", "print_headline": "M. V\u00e1zquez Ra\u00f1a, Olympic Official and U.P.I. Boss, 82"}, "abstract": "Mario Vazquez Rana, a Mexican newspaper publisher who was an influential member of the International Olympic Committee, dies at age 82.", "print_page": "21", "word_count": "273", "_id": "54d9790c7988101cabd80ae5", "snippet": "Mr. V\u00e1zquez Ra\u00f1a, a Mexican newspaper magnate, was for many years one of the most powerful players on the International Olympic Committee.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/10/sports/mario-vazquez-rana-an-influential-figure-in-the-olympic-movement-dies-at-82.html", "multimedia": [{"subtype": "wide", "url": "images/2015/02/10/sports/10rana-obit/10rana-obit-thumbWide.jpg", "height": 126, "width": 190, "legacy": {"wide": "images/2015/02/10/sports/10rana-obit/10rana-obit-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "type": "image"}, {"subtype": "xlarge", "url": "images/2015/02/10/sports/10rana-obit/10rana-obit-articleLarge.jpg", "height": 752, "width": 600, "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/02/10/sports/10rana-obit/10rana-obit-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "752"}, "type": "image"}, {"subtype": "thumbnail", "url": "images/2015/02/10/sports/10rana-obit/10rana-obit-thumbStandard.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2015/02/10/sports/10rana-obit/10rana-obit-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": null, "keywords": [{"value": "Deaths (Obituaries)", "is_major": "Y", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Vazquez Rana, Mario", "is_major": "Y", "rank": "2", "name": "persons"}, {"value": "United Press International", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "organizations"}, {"value": "International Olympic Committee", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "organizations"}, {"value": "Mexico", "is_major": "N", "rank": "5", "name": "glocations"}], "byline": {"contributor": "", "person": [], "original": "By THE ASSOCIATED PRESS", "organization": "THE ASSOCIATED PRESS"}, "document_type": "article", "pub_date": "2015-02-12T00:00:00Z", "section_name": "Sports"}