[{"anonymous": [], "word_count": "338", "_id": "547c8399798810629fb0d5f0", "persons": ["\u00c1ngel Pag\u00e1n"], "female": [], "pub_date": "2008-01-06T00:00:00Z", "subject": ["Baseball", "Athletics and Sports"], "organizations": ["Mets", "Chicago Cubs"], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "The Mets acquired outfielder \u00c1ngel Pag\u00e1n on Saturday from the Chicago Cubs for two minor leaguers.", "snippet": "The Mets acquired outfielder \u00c1ngel Pag\u00e1n on Saturday from the Chicago Cubs for two minor leaguers.", "subsection_name": "Baseball", "male": ["\u00c1ngel"]}]