{"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "Omar Minaya, the Mets\u2019 general manager, met with the free agent Francisco Rodr\u00edguez in a prelude to talks that could net the team a new closer by the end of the week.", "headline": {"seo": "Mets\u2019 Minaya Meets With Closer Francisco Rodr\u00edguez", "main": "Minaya Meets With Francisco Rodr\u00edguez", "print_headline": "Minaya Meets With Francisco Rodr\u00edguez"}, "abstract": null, "print_page": "2", "word_count": "739", "_id": "547af0cb7988101f1558b15a", "snippet": "Omar Minaya, the Mets\u2019 general manager, met with the free agent Francisco Rodr\u00edguez in a prelude to talks that could net the team a new closer by the end of the week.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2008/12/08/sports/baseball/08base.html", "multimedia": [], "subsection_name": "Baseball", "keywords": [{"value": "Free Agents (Sports)", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "New York Mets", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "organizations"}, {"value": "Rodriguez, Francisco", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "persons"}, {"value": "Minaya, Omar", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "persons"}], "byline": {"person": [{"organization": "", "role": "reported", "rank": 1, "firstname": "Ben", "lastname": "SHPIGEL"}], "original": "By BEN SHPIGEL"}, "document_type": "article", "pub_date": "2008-12-08T00:00:00Z", "section_name": "Sports"}