{"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "Desde hace m\u00e1s de un siglo la pol\u00edtica del Athletic ha sido notablemente simple: si no eres de aqu\u00ed, no puedes jugar.", "headline": {"main": "Fiel a su tradici\u00f3n, el Athletic de Bilbao conf\u00eda en el talento local para alcanzar el \u00e9xito", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "abstract": null, "print_page": "11", "word_count": "1224", "_id": "564275fa79881061a84c0f51", "snippet": "Desde hace m\u00e1s de un siglo la pol\u00edtica del Athletic ha sido notablemente simple: si no eres de aqu\u00ed, no puedes jugar.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/06/universal/es/fiel-a-su-tradicion-el-athletic-de-bilbao-confia-en-el-talento-local-para-alcanzar-el-exito.html", "multimedia": [{"subtype": "wide", "url": "images/2015/11/06/sports/BILBAO-copy/BILBAO-thumbWide.jpg", "height": 126, "width": 190, "legacy": {"wide": "images/2015/11/06/sports/BILBAO-copy/BILBAO-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "type": "image"}, {"subtype": "xlarge", "url": "images/2015/11/06/sports/BILBAO-copy/BILBAO-articleLarge.jpg", "height": 398, "width": 600, "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/11/06/sports/BILBAO-copy/BILBAO-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "398"}, "type": "image"}, {"subtype": "thumbnail", "url": "images/2015/11/06/sports/BILBAO-copy/BILBAO-thumbStandard.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2015/11/06/sports/BILBAO-copy/BILBAO-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "keywords": [{"value": "Soccer", "is_major": "Y", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Basque Region (Spain)", "is_major": "Y", "rank": "2", "name": "glocations"}, {"value": "Spain", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "glocations"}, {"value": "Basques", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "subject"}, {"value": "Athletic Bilbao (Soccer Team)", "is_major": "Y", "rank": "5", "name": "organizations"}], "byline": {"contributor": "Alba Basurto colabor\u00f3 con este reportaje.", "person": [{"firstname": "Por", "middlename": "Sam", "lastname": "BORDEN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}], "original": "Por SAM BORDEN"}, "document_type": "article", "pub_date": "2015-11-06T00:00:00Z", "section_name": "Universal"}