{"type_of_material": "Brief", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "Orlando City Soccer Club, which will begin play in Major League Soccer next year, says it is in advanced discussions to sign Kak\u00e1, the A.C. Milan midfielder.", "headline": {"main": "Kak\u00e1 in Talks With Orlando City Soccer Club", "print_headline": "Kak\u00e1 Talks With Orlando", "content_kicker": "Sports Briefing | Soccer"}, "abstract": "Orlando City Soccer Club, set to begin play in Major League Soccer next year, is in advanced discussions to sign AC Milan midfielder Kaka.", "print_page": "3", "word_count": "41", "_id": "53a50a817988103d0e80b197", "snippet": "Orlando City Soccer Club, which will begin play in Major League Soccer next year, says it is in advanced discussions to sign Kak\u00e1, the A.C. Milan midfielder.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2014/06/21/sports/soccer/kaka-in-talks-with-orlando-city-soccer-club.html", "multimedia": [], "subsection_name": "Soccer", "keywords": [{"value": "Soccer", "is_major": "Y", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Kaka (1982- )", "is_major": "Y", "rank": "3", "name": "persons"}, {"value": "Orlando City (Soccer Team)", "is_major": "Y", "rank": "2", "name": "organizations"}, {"value": "Milan (Soccer Team)", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "organizations"}], "byline": {"contributor": "", "person": [], "original": "By THE ASSOCIATED PRESS", "organization": "THE ASSOCIATED PRESS"}, "document_type": "article", "pub_date": "2014-06-21T00:00:00Z", "section_name": "Sports"}