{"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "Fabio Fognini overcame a leg ailment to defeat Alberto Monta\u00f1\u00e9s in a fourth-round marathon.", "headline": {"seo": "French Open: Fognini Beats Monta\u00f1\u00e9s in Fourth-Round Marathon", "main": "Last Man Standing (Barely) Will Face Djokovic, if He Can Recover", "kicker": "Tennis Roundup", "print_headline": "Last Man Standing (Barely) Will Face Djokovic, if He Can Recover", "content_kicker": "Tennis Roundup"}, "abstract": "Tennis Roundup; Fabio Fognini defeats Alberto Montanes in fourth-round marathon match at the French Open; other tournament results noted.", "print_page": "2", "word_count": "848", "_id": "515a9a95fdc59278db005bbd", "snippet": "Fabio Fognini overcame a leg ailment to defeat Alberto Monta\u00f1\u00e9s in a fourth-round marathon.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2011/05/30/sports/tennis/french-open-fognini-beats-montanes-in-fourth-round-marathon.html", "multimedia": [{"subtype": "xlarge", "url": "images/2011/05/30/sports/YSETS/YSETS-articleLarge.jpg", "height": 360, "width": 600, "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2011/05/30/sports/YSETS/YSETS-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "360"}, "type": "image"}, {"subtype": "thumbnail", "url": "images/2011/05/30/sports/YSETS2/YSETS2-thumbStandard.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2011/05/30/sports/YSETS2/YSETS2-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": "Tennis", "keywords": [{"value": "Tennis", "is_major": "Y", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Gasquet, Richard", "is_major": "N", "rank": "11", "name": "persons"}, {"value": "French Open (Tennis)", "is_major": "Y", "rank": "2", "name": "subject"}, {"value": "Djokovic, Novak", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "persons"}, {"value": "Montanes, Albert", "is_major": "Y", "rank": "4", "name": "persons"}, {"value": "Fognini, Fabio", "is_major": "Y", "rank": "5", "name": "persons"}, {"value": "Schiavone, Francesca", "is_major": "N", "rank": "6", "name": "persons"}, {"value": "Jankovic, Jelena", "is_major": "N", "rank": "7", "name": "persons"}, {"value": "Federer, Roger", "is_major": "N", "rank": "8", "name": "persons"}, {"value": "Zvonareva, Vera", "is_major": "N", "rank": "9", "name": "persons"}, {"value": "Pavlyuchenkova, Anastasia", "is_major": "N", "rank": "10", "name": "persons"}], "byline": {"contributor": "", "person": [{"organization": "", "role": "reported", "rank": 1, "firstname": "Christopher", "lastname": "CLAREY"}, {"organization": "", "role": "reported", "rank": 2, "firstname": "John", "lastname": "BRANCH"}], "original": "By CHRISTOPHER CLAREY and JOHN BRANCH"}, "document_type": "article", "pub_date": "2011-05-30T00:00:00Z", "section_name": "Sports"}