{"type_of_material": "Brief", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Olaz\u00e1bal, Europe\u2019s captain for the Ryder Cup, said Padraig Harrington would have to show some extraordinary play to avoid missing the event for the first time since 1995.", "headline": {"main": "Harrington on Ryder Cup Bubble", "print_headline": "Harrington on Ryder Cup Bubble", "content_kicker": "Sports Briefing | Golf"}, "abstract": null, "print_page": "", "word_count": "47", "_id": "53f9a86379881001aab76e6e", "snippet": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Olaz\u00e1bal, Europe\u2019s captain for the Ryder Cup, said Padraig Harrington would have to show some extraordinary play to avoid missing the event for the first time since 1995.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2012/08/09/sports/golf/harrington-on-ryder-cup-bubble.html", "multimedia": [], "subsection_name": "Golf", "keywords": [{"value": "Ryder Cup (Golf)", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Harrington, Padraig", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "persons"}], "byline": {"person": [], "original": "By THE ASSOCIATED PRESS", "organization": "THE ASSOCIATED PRESS"}, "document_type": "article", "pub_date": "2012-08-09T00:00:00Z", "section_name": "Sports"}