{"type_of_material": "Brief", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "John Degenkolb won the 10th stage of the Vuelta a Espa\u00f1a but Joaquim Rodr\u00edguez of Spain kept the overall lead.", "headline": {"seo": "John Degenkolb Wins Fourth Stage in Vuelta a Espa\u00f1a", "main": "Degenkolb Wins Fourth Stage in Vuelta", "print_headline": "Fourth Stage Win in Vuelta", "content_kicker": "Sports Briefing | Cycling"}, "abstract": null, "print_page": "", "word_count": "35", "_id": "53fa50af7988101854e30604", "snippet": "John Degenkolb won the 10th stage of the Vuelta a Espa\u00f1a but Joaquim Rodr\u00edguez of Spain kept the overall lead.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2012/08/29/sports/cycling/john-degenkolb-wins-fourth-stage-in-vuelta-a-espana.html", "multimedia": [], "subsection_name": "Cycling", "keywords": [{"value": "Vuelta a Espana (Bicycle Race)", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Bicycles and Bicycling", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "subject"}, {"value": "Degenkolb, John", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "persons"}, {"value": "Rodriguez, Joaquim", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "persons"}], "byline": {"person": [], "original": "By THE ASSOCIATED PRESS", "organization": "THE ASSOCIATED PRESS"}, "document_type": "article", "pub_date": "2012-08-29T00:00:00Z", "section_name": "Sports"}