{"type_of_material": "Brief", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Olaz\u00e1bal, Europe\u2019s captain for the Ryder Cup, said Padraig Harrington would have to show some extraordinary play to avoid missing the event for the first time since 1995.", "headline": {"main": "Harrington May Miss Ryder Cup", "print_headline": "Harrington May Miss Ryder Cup", "content_kicker": "Sports Briefing | Golf"}, "abstract": "Jose Maria Olazabal, Europe's captain for the Ryder Cup, says Padraig Harrington may not qualify for the event for the first time since 1995.", "print_page": "20", "word_count": "47", "_id": "515a28d5fdc59278db001b45", "snippet": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Olaz\u00e1bal, Europe\u2019s captain for the Ryder Cup, said Padraig Harrington would have to show some extraordinary play to avoid missing the event for the first time since 1995.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2012/08/09/sports/golf/harrington-may-miss-ryder-cup.html", "multimedia": [], "subsection_name": "Golf", "keywords": [{"value": "Ryder Cup (Golf)", "is_major": "Y", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Harrington, Padraig", "is_major": "Y", "rank": "2", "name": "persons"}, {"value": "Golf", "is_major": "Y", "rank": "3", "name": "subject"}, {"value": "Olazabal, Jose Maria", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "persons"}, {"value": "Europe", "is_major": "N", "rank": "5", "name": "glocations"}], "byline": {"contributor": "", "person": [], "original": "By THE ASSOCIATED PRESS", "organization": "THE ASSOCIATED PRESS"}, "document_type": "article", "pub_date": "2012-08-09T00:00:00Z", "section_name": "Sports"}