{"type_of_material": "Brief", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "Alejandro Valverde overtook the overall leader Joaquim Rodr\u00edguez and Alberto Contador on the final climb to win the eighth stage.", "headline": {"seo": "Joaquim Rodr\u00edguez and Alberto Contador Struggle in the Vuelta a Espa\u00f1a", "main": "Rodr\u00edguez and Contador Struggle in the Vuelta a Espa\u00f1a", "print_headline": "Contador Struggles in Spain", "content_kicker": "Sports Briefing | Cycling"}, "abstract": null, "print_page": "13", "word_count": "52", "_id": "53fa3b067988101854e3058c", "snippet": "Alejandro Valverde overtook the overall leader Joaquim Rodr\u00edguez and Alberto Contador on the final climb to win the eighth stage.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2012/08/26/sports/cycling/joaquim-rodriguez-and-alberto-contador-struggle-in-the-vuelta-a-espana.html", "multimedia": [], "subsection_name": "Cycling", "keywords": [{"value": "Bicycles and Bicycling", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Vuelta a Espana (Bicycle Race)", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "subject"}, {"value": "Valverde, Alejandro", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "persons"}, {"value": "Rodriguez, Joaquim", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "persons"}, {"value": "Contador, Alberto", "is_major": "N", "rank": "5", "name": "persons"}], "byline": {"person": [], "original": "By THE ASSOCIATED PRESS", "organization": "THE ASSOCIATED PRESS"}, "document_type": "article", "pub_date": "2012-08-26T00:00:00Z", "section_name": "Sports"}