{"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "Zinedine Zidane demostr\u00f3 habilidades extraordinarias en el campo, pero a\u00fan debe probarse como un l\u00edder capaz de inspirar y ense\u00f1ar a sus jugadores.", "headline": {"main": "Comienza la era de Zidane, quien tiene el reto de consolidar los talentos del Real Madrid", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "abstract": null, "print_page": null, "word_count": "962", "_id": "568da0307988104ebd495f15", "snippet": "Zinedine Zidane demostr\u00f3 habilidades extraordinarias en el campo, pero a\u00fan debe probarse como un l\u00edder capaz de inspirar y ense\u00f1ar a sus jugadores.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/06/universal/es/retos-de-zinedine-zidane-nuevo-entrenador-del-real-madrid.html", "multimedia": [{"subtype": "wide", "url": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-thumbWide.jpg", "height": 126, "width": 190, "legacy": {"wide": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "type": "image"}, {"subtype": "xlarge", "url": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-articleLarge.jpg", "height": 399, "width": 600, "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "399"}, "type": "image"}, {"subtype": "thumbnail", "url": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-thumbStandard.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "keywords": [{"value": "Soccer", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Zidane, Zinedine", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "persons"}, {"value": "Real Madrid (Soccer Team)", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "organizations"}, {"value": "Barcelona (Soccer Team)", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "organizations"}, {"value": "UEFA Champions League (Soccer)", "is_major": "N", "rank": "5", "name": "subject"}], "byline": {"person": [{"firstname": "Por", "middlename": "Rob", "lastname": "HUGHES", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}], "original": "Por ROB HUGHES"}, "document_type": "article", "pub_date": "2016-01-06T13:00:00Z", "section_name": "Universal"}