{"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "Si bien la mayor\u00eda de las organizaciones deportivas cuentan con un due\u00f1o o una junta para seleccionar a sus directivos, el Barcelona pertenece a sus cerca de 160.000 socios en Catalu\u00f1a.", "headline": {"main": "Reina la intriga en las elecciones para presidente del Barcelona", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "abstract": null, "print_page": "9", "word_count": "1677", "_id": "5539728879881032bf56b078", "snippet": "Si bien la mayor\u00eda de las organizaciones deportivas cuentan con un due\u00f1o o una junta para seleccionar a sus directivos, el Barcelona pertenece a sus cerca de 160.000 socios en Catalu\u00f1a.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/21/universal/es/reina-la-intriga-en-las-elecciones-para-presidente-del-barcelona.html", "multimedia": [{"subtype": "wide", "url": "images/2015/04/21/sports/Y-JP-BARCA-copy-ES/Y-JP-BARCA-thumbWide.jpg", "height": 126, "width": 190, "legacy": {"wide": "images/2015/04/21/sports/Y-JP-BARCA-copy-ES/Y-JP-BARCA-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "type": "image"}, {"subtype": "xlarge", "url": "images/2015/04/21/sports/Y-JP-BARCA-copy-ES/Y-JP-BARCA-articleLarge.jpg", "height": 377, "width": 600, "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/04/21/sports/Y-JP-BARCA-copy-ES/Y-JP-BARCA-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "377"}, "type": "image"}, {"subtype": "thumbnail", "url": "images/2015/04/21/sports/Y-JP-BARCA-copy-ES/Y-JP-BARCA-thumbStandard.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2015/04/21/sports/Y-JP-BARCA-copy-ES/Y-JP-BARCA-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "keywords": [{"value": "Soccer", "is_major": "Y", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Barcelona (Soccer Team)", "is_major": "Y", "rank": "2", "name": "organizations"}, {"value": "Elections", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "subject"}], "byline": {"contributor": "Pere Bosch colabor\u00f3 en el reportaje.", "person": [{"firstname": "Por", "middlename": "Sam", "lastname": "BORDEN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}], "original": "Por SAM BORDEN"}, "document_type": "article", "pub_date": "2015-04-21T00:00:00Z", "section_name": "Universal"}