{"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "Atl\u00e9tico Madrid\u2019s victory over Chelsea on Wednesday sets up an all-Madrid final in the Champions League in Lisbon on May 24.", "headline": {"main": "Atl\u00e9tico Bolts Past Chelsea and Mourinho", "kicker": "Atl\u00e9tico Madrid 3, Chelsea 1", "print_headline": "Atl\u00e9tico Bolts Past Chelsea and Mourinho", "content_kicker": "Atl\u00e9tico Madrid 3, Chelsea 1"}, "abstract": "Atletico Madrid soccer club defeats Chelsea, to advance to Champions League final.", "print_page": "12", "word_count": "813", "_id": "5361667e7988101129cd72af", "snippet": "Atl\u00e9tico Madrid\u2019s victory over Chelsea on Wednesday sets up an all-Madrid final in the Champions League in Lisbon on May 24.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2014/05/01/sports/soccer/atletico-wins-at-chelsea-to-set-up-all-madrid-champions-league-final.html", "multimedia": [{"subtype": "wide", "url": "images/2014/05/01/sports/01soccer1/01soccer1-thumbWide.jpg", "height": 126, "width": 190, "legacy": {"wide": "images/2014/05/01/sports/01soccer1/01soccer1-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "type": "image"}, {"subtype": "xlarge", "url": "images/2014/05/01/sports/01soccer1/01soccer1-articleLarge.jpg", "height": 399, "width": 600, "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2014/05/01/sports/01soccer1/01soccer1-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "399"}, "type": "image"}, {"subtype": "thumbnail", "url": "images/2014/05/01/sports/01soccer1/01soccer1-thumbStandard.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2014/05/01/sports/01soccer1/01soccer1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": "Soccer", "keywords": [{"value": "Chelsea (Soccer Team)", "is_major": "Y", "rank": "3", "name": "organizations"}, {"value": "Soccer", "is_major": "Y", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Atletico Madrid (Soccer Team)", "is_major": "Y", "rank": "2", "name": "organizations"}, {"value": "UEFA Champions League (Soccer)", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "subject"}], "byline": {"contributor": "", "person": [{"organization": "", "role": "reported", "rank": 1, "firstname": "Sam", "lastname": "BORDEN"}], "original": "By SAM BORDEN"}, "document_type": "article", "pub_date": "2014-05-01T00:00:00Z", "section_name": "Sports"}