{"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "On a night when Carlos Beltr\u00e1n played for the first time in a week and the Mets lost their last regular season home game, Pedro Mart\u00ednez was the focus of attention.", "headline": {"main": "Randolph Says Mart\u00ednez May Not Start Game 1", "kicker": "Nationals 7, Mets 3", "print_headline": "Randolph Says Mart\u00ednez May Not Start Game 1", "content_kicker": "Nationals 7, Mets 3"}, "abstract": null, "print_page": "1", "word_count": "848", "_id": "54b1fbe3798810617c69a73b", "snippet": "On a night when Carlos Beltr\u00e1n played for the first time in a week and the Mets lost their last regular season home game, Pedro Mart\u00ednez was the focus of attention.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2006/09/26/sports/baseball/26mets.html", "multimedia": [{"subtype": "thumbnail", "url": "images/2006/09/26/sports/26mets.1_75x75.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2006/09/26/sports/26mets.1_75x75.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": "Baseball", "keywords": [{"value": "New York Mets", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "organizations"}, {"value": "Martinez, Pedro", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "persons"}, {"value": "Washington Nationals", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "organizations"}, {"value": "Baseball", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "subject"}, {"value": "National League", "is_major": "N", "rank": "5", "name": "organizations"}, {"value": "Randolph, Willie", "is_major": "N", "rank": "6", "name": "persons"}, {"value": "Glavine, Tom", "is_major": "N", "rank": "7", "name": "persons"}, {"value": "Beltran, Carlos", "is_major": "N", "rank": "8", "name": "persons"}, {"value": "Playoff Games", "is_major": "N", "rank": "9", "name": "subject"}, {"value": "World Series", "is_major": "N", "rank": "10", "name": "subject"}], "byline": {"person": [{"organization": "", "role": "reported", "rank": 1, "firstname": "David", "lastname": "PICKER"}], "original": "By DAVID PICKER"}, "document_type": "article", "pub_date": "2006-09-26T00:00:00Z", "section_name": "Sports"}