{"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "Su\u00e1rez, returning from his suspension for biting a player at the World Cup, is set to make his official Barcelona debut against Real Madrid in one of Spanish soccer\u2019s most bitter rivalries.", "headline": {"main": "Luis Su\u00e1rez Will See Action in Cl\u00e1sico, Barcelona Coach Says", "print_headline": "With Return of Su\u00e1rez, Zeal Grows for Cl\u00e1sico"}, "abstract": "Soccer player Luis Suarez will make his official Barcelona debut in match against Real Madrid, ending his four-month ban from sport for biting player at the World Cup.", "print_page": "6", "word_count": "471", "_id": "544a558679881005a1ef44ae", "snippet": "Su\u00e1rez, returning from his suspension for biting a player at the World Cup, is set to make his official Barcelona debut against Real Madrid in one of Spanish soccer\u2019s most bitter rivalries.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2014/10/25/sports/soccer/suarez-may-see-action-in-clasico.html", "multimedia": [{"width": 190, "url": "images/2014/10/25/sports/25clasico-1/25clasico-1-thumbWide.jpg", "height": 126, "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2014/10/25/sports/25clasico-1/25clasico-1-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "type": "image"}, {"width": 600, "url": "images/2014/10/25/sports/25clasico-1/25clasico-1-articleLarge.jpg", "height": 400, "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2014/10/25/sports/25clasico-1/25clasico-1-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "400"}, "type": "image"}, {"width": 75, "url": "images/2014/10/25/sports/25clasico-1/25clasico-1-thumbStandard.jpg", "height": 75, "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2014/10/25/sports/25clasico-1/25clasico-1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": "Soccer", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "Y", "value": "Soccer", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "Y", "value": "Suarez, Luis (1987- )", "name": "persons"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Real Madrid (Soccer Team)", "name": "organizations"}, {"rank": "4", "is_major": "Y", "value": "Barcelona (Soccer Team)", "name": "organizations"}], "byline": {"contributor": "", "person": [{"organization": "", "role": "reported", "firstname": "Sam", "rank": 1, "lastname": "BORDEN"}], "original": "By SAM BORDEN"}, "document_type": "article", "pub_date": "2014-10-25T14:00:00Z", "section_name": "Sports"}