{"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "\u201cNuestras protestas no son en contra de la Copa Am\u00e9rica ni de los peruanos o del pueblo chileno. Son para hacer \u00e9nfasis en los problemas que enfrentamos.\u201d", "headline": {"main": "Ind\u00edgenas mapuches intentan atraer la atenci\u00f3n del mundo hacia su causa durante la Copa Am\u00e9rica", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "abstract": null, "print_page": "10", "word_count": "1187", "_id": "558db2df79881073efa43c14", "snippet": "\u201cNuestras protestas no son en contra de la Copa Am\u00e9rica ni de los peruanos o del pueblo chileno. Son para hacer \u00e9nfasis en los problemas que enfrentamos.\u201d", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/25/universal/es/indigenas-mapuches-intentan-atraer-la-atencion-del-mundo-hacia-su-causa-durante-la-copa-america.html", "multimedia": [{"subtype": "wide", "url": "images/2015/06/25/sports/COPA-copy/COPA-thumbWide.jpg", "height": 126, "width": 190, "legacy": {"wide": "images/2015/06/25/sports/COPA-copy/COPA-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "type": "image"}, {"subtype": "xlarge", "url": "images/2015/06/25/sports/COPA-copy/COPA-articleLarge.jpg", "height": 403, "width": 600, "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/06/25/sports/COPA-copy/COPA-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "403"}, "type": "image"}, {"subtype": "thumbnail", "url": "images/2015/06/25/sports/COPA-copy/COPA-thumbStandard.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2015/06/25/sports/COPA-copy/COPA-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "keywords": [{"value": "Soccer", "is_major": "Y", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Demonstrations, Protests and Riots", "is_major": "Y", "rank": "2", "name": "subject"}, {"value": "Indigenous People", "is_major": "Y", "rank": "3", "name": "subject"}, {"value": "Chile", "is_major": "Y", "rank": "4", "name": "glocations"}, {"value": "Copa America (Soccer)", "is_major": "N", "rank": "5", "name": "subject"}], "byline": {"person": [{"firstname": "Por", "middlename": "David", "lastname": "WALDSTEIN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}], "original": "Por DAVID WALDSTEIN"}, "document_type": "article", "pub_date": "2015-06-25T00:00:00Z", "section_name": "Universal"}