{"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "El Estadio Nacional, sede de seis juegos de la Copa Am\u00e9rica, tal vez sea la arena deportiva m\u00e1s infame del mundo.", "headline": {"main": "Pasado del Estadio Nacional en Chile, una sombra sobre la Copa Am\u00e9rica", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "abstract": null, "print_page": null, "word_count": "1356", "_id": "55834d287988107e6c5b5b99", "snippet": "El Estadio Nacional, sede de seis juegos de la Copa Am\u00e9rica, tal vez sea la arena deportiva m\u00e1s infame del mundo.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/19/universal/es/pasado-del-estadio-nacional-en-chile-una-sombra-sobre-la-copa-america.html", "multimedia": [{"subtype": "wide", "url": "images/2015/06/18/sports/18PRISONweb1-copy/18PRISONweb1-thumbWide.jpg", "height": 126, "width": 190, "legacy": {"wide": "images/2015/06/18/sports/18PRISONweb1-copy/18PRISONweb1-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "type": "image"}, {"subtype": "xlarge", "url": "images/2015/06/18/sports/18PRISONweb1-copy/18PRISONweb1-articleLarge.jpg", "height": 399, "width": 600, "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/06/18/sports/18PRISONweb1-copy/18PRISONweb1-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "399"}, "type": "image"}, {"subtype": "thumbnail", "url": "images/2015/06/18/sports/18PRISONweb1-copy/18PRISONweb1-thumbStandard.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2015/06/18/sports/18PRISONweb1-copy/18PRISONweb1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "keywords": [{"value": "Estadio Nacional (Santiago, Chile)", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "organizations"}, {"value": "Stadiums and Arenas", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "subject"}, {"value": "Copa America (Soccer)", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "subject"}, {"value": "Allende, Salvador", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "persons"}, {"value": "Pinochet Ugarte, Augusto", "is_major": "N", "rank": "5", "name": "persons"}, {"value": "Chile", "is_major": "N", "rank": "6", "name": "glocations"}, {"value": "Prisons and Prisoners", "is_major": "N", "rank": "7", "name": "subject"}, {"value": "Coups D'Etat and Attempted Coups D'Etat", "is_major": "N", "rank": "8", "name": "subject"}], "byline": {"person": [{"firstname": "Por", "middlename": "David", "lastname": "WALDSTEIN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}], "original": "Por DAVID WALDSTEIN"}, "document_type": "article", "pub_date": "2015-06-19T00:00:00Z", "section_name": "Universal"}