{"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "El domingo m\u00e1s de 45.000 espectadores acudieron a la plaza a ver a Jos\u00e9 Tom\u00e1s, la mayor asistencia en la historia reciente de La Monumental.", "headline": {"main": "El torero insigne, un espect\u00e1culo que desfallece y una oportunidad perdida", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "abstract": null, "print_page": "10", "word_count": "1455", "_id": "56b2863c798810572ee213a7", "snippet": "El domingo m\u00e1s de 45.000 espectadores acudieron a la plaza a ver a Jos\u00e9 Tom\u00e1s, la mayor asistencia en la historia reciente de La Monumental.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/02/02/universal/es/jose-tomas-toros-mexico.html", "multimedia": [{"subtype": "wide", "url": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-thumbWide.jpg", "height": 126, "width": 190, "legacy": {"wide": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "type": "image"}, {"subtype": "xlarge", "url": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-articleLarge.jpg", "height": 400, "width": 600, "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "400"}, "type": "image"}, {"subtype": "thumbnail", "url": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-thumbStandard-v2.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "keywords": [{"value": "Bullfighting and Bull Runs", "is_major": "Y", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Tomas, Jose", "is_major": "Y", "rank": "2", "name": "persons"}, {"value": "Mexico City (Mexico)", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "glocations"}, {"value": "Mexico", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "glocations"}], "byline": {"person": [{"firstname": "Por", "middlename": "Geoffrey", "lastname": "GRAY", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}], "original": "Por GEOFFREY GRAY"}, "document_type": "article", "pub_date": "2016-02-02T00:00:00Z", "section_name": "Universal"}