{"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "Si ser la tenista \u201cm\u00e1s grande\u201d implica ser la que vence a todos los dem\u00e1s que se encuentran tambi\u00e9n en su mejor momento, es dif\u00edcil no mostrar una fuerte predilecci\u00f3n hacia Williams.", "headline": {"main": "Es hora de valorar la grandeza de Serena Williams", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "abstract": null, "print_page": "10", "word_count": "1196", "_id": "55a7d2bc7988102dbd7888f9", "snippet": "Si ser la tenista \u201cm\u00e1s grande\u201d implica ser la que vence a todos los dem\u00e1s que se encuentran tambi\u00e9n en su mejor momento, es dif\u00edcil no mostrar una fuerte predilecci\u00f3n hacia Williams.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/07/14/universal/es/es-hora-de-valorar-la-grandeza-de-serena-williams.html", "multimedia": [{"subtype": "wide", "url": "images/2015/07/14/sports/14CLAREYweb1-copy/14CLAREYweb1-thumbWide.jpg", "height": 126, "width": 190, "legacy": {"wide": "images/2015/07/14/sports/14CLAREYweb1-copy/14CLAREYweb1-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "type": "image"}, {"subtype": "xlarge", "url": "images/2015/07/14/sports/14CLAREYweb1-copy/14CLAREYweb1-articleLarge.jpg", "height": 400, "width": 600, "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/07/14/sports/14CLAREYweb1-copy/14CLAREYweb1-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "400"}, "type": "image"}, {"subtype": "thumbnail", "url": "images/2015/07/14/sports/14CLAREYweb1-copy/14CLAREYweb1-thumbStandard.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2015/07/14/sports/14CLAREYweb1-copy/14CLAREYweb1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "keywords": [{"value": "Williams, Serena", "is_major": "Y", "rank": "1", "name": "persons"}, {"value": "Tennis", "is_major": "Y", "rank": "2", "name": "subject"}, {"value": "Wimbledon Tennis Tournament", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "subject"}, {"value": "United States Open (Tennis)", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "subject"}], "byline": {"person": [{"firstname": "Por", "middlename": "Christopher", "lastname": "CLAREY", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}], "original": "Por CHRISTOPHER CLAREY"}, "document_type": "article", "pub_date": "2015-07-14T00:00:00Z", "section_name": "Universal"}