{"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "Pedro Mart\u00ednez will not ask the Mets for an extension. But if the team wants to begin a dialogue with Mart\u00ednez, he will embrace the discussion.", "headline": {"main": "Mart\u00ednez Would Be Open to Mets Extension", "print_headline": "Mart\u00ednez Would Be Open to Mets Extension"}, "abstract": null, "print_page": "5", "word_count": "477", "_id": "547e7b897988107cec11b771", "snippet": "Pedro Mart\u00ednez will not ask the Mets for an extension. But if the team wants to begin a dialogue with Mart\u00ednez, he will embrace the discussion.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2008/02/27/sports/baseball/27pedro.html", "multimedia": [], "subsection_name": "Baseball", "keywords": [{"value": "Martinez, Pedro", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "persons"}, {"value": "New York Mets", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "organizations"}, {"value": "Baseball", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "subject"}], "byline": {"person": [{"organization": "", "role": "reported", "rank": 1, "firstname": "Jack", "lastname": "CURRY"}], "original": "By JACK CURRY"}, "document_type": "article", "pub_date": "2008-02-27T00:00:00Z", "section_name": "Sports"}