{"type_of_material": "Brief", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "Joaquim Rodr\u00edguez took over the lead after the grueling 16th stage, a 115-mile route that Fr\u00e4nk Schleck of Luxembourg won in 5 hours 49 minutes 56 seconds.", "headline": {"main": "Rodr\u00edguez Takes Lead in Vuelta a Espa\u00f1a", "print_headline": "New Leader in Vuelta", "content_kicker": "Sports Briefing | Cycling"}, "abstract": "Joaquim Rodriguez leads and Frank Schleck wins Vuelta a Espana bicycle race's arduous 16th stage.", "print_page": "10", "word_count": "70", "_id": "55ee5dcb7988103b801c2a99", "snippet": "Joaquim Rodr\u00edguez took over the lead after the grueling 16th stage, a 115-mile route that Fr\u00e4nk Schleck of Luxembourg won in 5 hours 49 minutes 56 seconds.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/08/sports/cycling/rodriguez-takes-lead-in-vuelta-a-espana.html", "multimedia": [], "subsection_name": "Cycling", "keywords": [{"value": "Bicycles and Bicycling", "is_major": "Y", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Cycling, Road", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "subject"}, {"value": "Rodriguez, Joaquim", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "persons"}, {"value": "Schleck, Frank", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "persons"}, {"value": "Vuelta a Espana (Bicycle Race)", "is_major": "Y", "rank": "5", "name": "subject"}, {"value": "Aru, Fabio", "is_major": "N", "rank": "6", "name": "persons"}], "byline": {"contributor": "", "person": [], "original": "By THE ASSOCIATED PRESS", "organization": "THE ASSOCIATED PRESS"}, "document_type": "article", "pub_date": "2015-09-08T00:00:00Z", "section_name": "Sports"}