{"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "The seven-time champion Lance Armstrong remained in third place in the Tour de France after Spain\u2019s Luis Le\u00f3n S\u00e1nchez won the eighth stage Saturday.", "headline": {"seo": "Armstrong Remains 3rd in Tour de France as S\u00e1nchez Wins 8th Stage", "main": "Eyes on Possible Team Rift as Armstrong Remains 3rd", "print_headline": "Eyes on Rift Within Team As Armstrong Remains 3rd"}, "abstract": null, "print_page": "1", "word_count": "792", "_id": "5453e31f7988106136a8ac0f", "snippet": "The seven-time champion Lance Armstrong remained in third place in the Tour de France after Spain\u2019s Luis Le\u00f3n S\u00e1nchez won the eighth stage Saturday.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2009/07/12/sports/cycling/12tour.html", "multimedia": [{"width": 190, "url": "images/2009/07/12/sports/12tourGrf_wtn.jpg", "height": 126, "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2009/07/12/sports/12tourGrf_wtn.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "type": "image"}, {"width": 600, "url": "images/2009/07/12/sports/12tourA_xl.jpg", "height": 360, "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2009/07/12/sports/12tourA_xl.jpg", "xlargeheight": "360"}, "type": "image"}, {"width": 75, "url": "images/2009/07/12/sports/12tourA_75.jpg", "height": 75, "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2009/07/12/sports/12tourA_75.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": "Cycling", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Bicycles and Bicycling", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Tour de France (Bicycle Race)", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "Armstrong, Lance", "name": "persons"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Contador, Alberto", "name": "persons"}, {"rank": "5", "is_major": "N", "value": "Athletics and Sports", "name": "subject"}], "byline": {"person": [{"organization": "", "role": "reported", "firstname": "Juliet", "rank": 1, "lastname": "MACUR"}], "original": "By JULIET MACUR"}, "document_type": "article", "pub_date": "2009-07-12T00:00:00Z", "section_name": "Sports"}