{"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "Despu\u00e9s de a\u00f1os de denuncias de corrupci\u00f3n y burocracia, esta elecci\u00f3n ser\u00e1 lo m\u00e1s cercano a una ventilaci\u00f3n p\u00fablica de los problemas de la FIFA que hayamos visto en una generaci\u00f3n.", "headline": {"main": "Un pr\u00edncipe desaf\u00eda a Sepp Blatter por la presidencia de la FIFA", "print_headline": "Blatter Faces a Prince Who Would Be King", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "abstract": null, "print_page": "5", "word_count": "1092", "_id": "54ff4eeb7988106b0e277113", "snippet": "Despu\u00e9s de a\u00f1os de denuncias de corrupci\u00f3n y burocracia, esta elecci\u00f3n ser\u00e1 lo m\u00e1s cercano a una ventilaci\u00f3n p\u00fablica de los problemas de la FIFA que hayamos visto en una generaci\u00f3n.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/07/universal/es/un-principe-desafia-a-sepp-blatter-por-la-presidencia-de-la-fifa.html", "multimedia": [{"subtype": "wide", "url": "images/2015/03/06/sports/ONSOCCER-copy-ES/ONSOCCER-thumbWide.jpg", "height": 126, "width": 190, "legacy": {"wide": "images/2015/03/06/sports/ONSOCCER-copy-ES/ONSOCCER-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "type": "image"}, {"subtype": "xlarge", "url": "images/2015/03/06/sports/ONSOCCER-copy-ES/ONSOCCER-articleLarge.jpg", "height": 399, "width": 600, "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/03/06/sports/ONSOCCER-copy-ES/ONSOCCER-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "399"}, "type": "image"}, {"subtype": "thumbnail", "url": "images/2015/03/06/sports/ONSOCCER-copy-ES/ONSOCCER-thumbStandard-v3.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2015/03/06/sports/ONSOCCER-copy-ES/ONSOCCER-thumbStandard-v3.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "keywords": [{"value": "Soccer", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "International Federation of Association Football (FIFA)", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "organizations"}, {"value": "Blatter, Sepp", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "persons"}, {"value": "Ali bin al-Hussein, Prince of Jordan", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "persons"}, {"value": "van Praag, Michael", "is_major": "N", "rank": "5", "name": "persons"}], "byline": {"contributor": "", "person": [{"firstname": "Por", "middlename": "Sam", "lastname": "BORDEN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}], "original": "Por SAM BORDEN"}, "document_type": "article", "pub_date": "2015-03-07T00:00:00Z", "section_name": "Universal"}