{"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "In victory and defeat, at the helm and on court, Guy Forget has seen it all as he leads France against Serbia in the Davis Cup final this weekend in Belgrade.", "headline": {"main": "For France Captain, a Season of D\u00e9j\u00e0 Vu", "print_headline": "For France Captain, a Season of D\u00e9j\u00e0 Vu", "content_kicker": "Special Report: Davis Cup Final"}, "abstract": null, "print_page": "", "word_count": "884", "_id": "54223aac7988101d51328986", "snippet": "In victory and defeat, at the helm and on court, Guy Forget has seen it all as he leads France against Serbia in the Davis Cup final this weekend in Belgrade.", "source": "International Herald Tribune", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2010/12/02/sports/tennis/02iht-SRDCFRANCE.html", "multimedia": [], "subsection_name": "Tennis", "keywords": [{"rank": "1", "is_major": "N", "value": "Davis Cup", "name": "subject"}, {"rank": "2", "is_major": "N", "value": "Tennis", "name": "subject"}, {"rank": "3", "is_major": "N", "value": "France", "name": "glocations"}, {"rank": "4", "is_major": "N", "value": "Serbia", "name": "glocations"}], "byline": {"contributor": "", "person": [{"organization": "", "role": "reported", "firstname": "Christopher", "rank": 1, "lastname": "CLAREY"}], "original": "By CHRISTOPHER CLAREY"}, "document_type": "article", "pub_date": "2010-12-02T13:30:00Z", "section_name": "Sports"}