[{"anonymous": [], "word_count": "107", "_id": "5437316179881057847fa055", "persons": null, "female": [], "pub_date": "2010-01-27T00:00:00Z", "subject": ["Tour de France (Bicycle Race)"], "organizations": ["Vend\u00e9e Globe"], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "The 2011 Tour de France will start with a flat stage in the Vend\u00e9e region on the western coast of France known for the Vend\u00e9e Globe sailing race.", "snippet": "The 2011 Tour de France will start with a flat stage in the Vend\u00e9e region on the western coast of France known for the Vend\u00e9e Globe sailing race.", "subsection_name": "Cycling", "male": []}]