{"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Sports", "lead_paragraph": "El juego del s\u00e1bado decidir\u00e1 qu\u00e9 equipo representar\u00e1 a la regi\u00f3n en la Copa Confederaciones 2017 en Rusia.", "headline": {"main": "Un \u2018Chicharito\u2019 m\u00e1s seguro de s\u00ed mismo dice estar listo para el partido de M\u00e9xico contra Estados Unidos", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "abstract": null, "print_page": null, "word_count": "1336", "_id": "561696707988101e0a633b92", "snippet": "El juego del s\u00e1bado decidir\u00e1 qu\u00e9 equipo representar\u00e1 a la regi\u00f3n en la Copa Confederaciones 2017 en Rusia.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/09/universal/es/chicharito-mexico-estados-unidos-javier-hernandez-bayer.html", "multimedia": [{"subtype": "wide", "url": "images/2015/10/08/sports/09CHICHARITO2-copy/09CHICHARITO2-thumbWide.jpg", "height": 126, "width": 190, "legacy": {"wide": "images/2015/10/08/sports/09CHICHARITO2-copy/09CHICHARITO2-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "type": "image"}, {"subtype": "xlarge", "url": "images/2015/10/08/sports/09CHICHARITO2-copy/09CHICHARITO2-articleLarge.jpg", "height": 400, "width": 600, "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/10/08/sports/09CHICHARITO2-copy/09CHICHARITO2-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "400"}, "type": "image"}, {"subtype": "thumbnail", "url": "images/2015/10/08/sports/09CHICHARITO2-copy/09CHICHARITO2-thumbStandard.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2015/10/08/sports/09CHICHARITO2-copy/09CHICHARITO2-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "keywords": [{"value": "Soccer", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Hernandez, Javier (1988- )", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "persons"}, {"value": "Bayer Leverkusen", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "organizations"}, {"value": "German Bundesliga", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "organizations"}], "byline": {"person": [{"firstname": "Por", "middlename": "Sam", "lastname": "BORDEN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}], "original": "Por SAM BORDEN"}, "document_type": "article", "pub_date": "2015-10-09T00:00:00Z", "section_name": "Universal"}